美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

Lin wood接受Newsmax電話訪問爆料 提到索羅斯個名嗰陣斷左線 Newsmax 表示唔係佢地中斷 Lin Wood 話電話受到干擾

啲人Comment話相信佢地已經on the right track 而且接近真相

Lin wood都有向自己社交網站提到佢地收到死亡威脅 希望佢地平安

汁 -

God bless America

索羅斯死全家

全球化撚死全家
香港點解變成單一既產業有好大部分都係佢地既責任

值得一推

索羅斯呢條仆街真係食屎狗黎
到處搞風搞雨

點解冇香港製造
點解冇香港農業
點解冇香港工業
點解冇香港文化創作
點解香港創業咁難

除左共產黨之外，就係過度全球化下香港根本唔需要呢D野

猶太人特別最精英班，真係可恨又可悲

話上帝揀選其實成日自我催眠，永遠都要做世界既領袖，

唉，匠人所棄既石頭現在已經成為房角石，

已經揀選平凡既卑賤既，特意去叫醒你地唔好自以為是，總係以為自己係亞伯拉罕既子孫就想討價還價，

唉猶太人最後都係哀哭切齒

Deep State越做越明顯

who is 索斯機械獸？

deep state黐線到蒲晒頭

其實係睇你個政府有冇遠見架姐

索羅斯重有咁大勢力/利用價值?

boss級大佬現身

咁都有得 J

deep state其實而家仲叫唔叫deep state
個個見撚哂光咁

希特拉走得太前

索羅斯條仆街

有錢就有勢力

仲要可能係佢出面only

唉，開頭上帝係話揀選猶太人，其實整句係作萬民領袖，不是其他人同上帝無分

上帝同猶太人立約已經講明他日若果你們猶太人無跟隨上帝，而係跟隨當地人風俗，昨日上帝趕走當地人今日上帝都可以趕走猶太人

約係雙方遵守既，若果得一邊遵守係廢既，同勒索人有咩分別

佢個open society foundation

成段訪問十二分鐘cover好多嘢 你可以聽哂佢 唔止呢下

係呀係呀，cut左去默認係佢做呀

用下個腦諗野啦

索羅斯咪做華爾街代表

諗起呢個post
荷蘭記者記錄片，講美國黑暗歷史及全世界背後大佬。

原來deep state 就係索羅斯條陷家產 屌撚死佢全家

索鏍絲好似係左dem金主？

係呀最大金主之一嚟
同埋佢本人講過搵錢其實係次要 佢想出書呀做教育嗰類 總之係用自己財力去boost up社會影響力嗰種

猶太等待既係一位酒肉彌賽亞，健美冠軍彌賽亞

但係他們普遍禁止閱讀以賽亞書53章，描寫既受苦既彌賽亞

就算比猶太人讀，班拉比都話53章既描寫以色列國而非彌賽亞，

但係試問邪惡既能救好行邪惡既人咩，各人自有自己背負既罪，無罪人能夠分擔罪行

正路索羅斯無咁大國內政治能量, FB, twitter, amazon全部係佢市值幾十倍

佢地唔承認耶穌係彌賽亞係因為佢地期望嘅彌賽亞係superstar咁嘅款 耶穌係木匠個仔 社經地位唔符合佢地期望 當年呢堆法利賽咪有份迫死佢

佢九十年代嗰陣扶植Clinton架啦 同DEM關係好千絲萬縷

有利有弊啦
但係香港都受益左佢好多
之前綜合左大陸咁多個租界做到過河濕腳
全球化退潮就見真章
供應鏈將會縮短/內循環
一個又要個伊斯蘭革命之後的伊朗將會出現

3毛含登力：我聽唔到

咁有陣時你有錢都要識人先有用架

索羅斯仆街死

成班弱智信本故仔書 撚有咁多神嘅選民咩

牌面人物姐

猶太人其實好可憐，好似調皮細路咁點極都唔醒，但又經常中招仆街

仆足幾千年，個頭逼害上帝既先知轉頭由修飾古代先知既墳墓，

個頭實牙實齒話殺耶穌這個無辜人既債，歸到猶太人自己和自己子孫身上，轉頭就羅馬提圖斯浩劫式滅族，

歷史會係古代同現代重複發生，以前有洪水將來啟示錄話會有結束一日，以前有安提亞古四世用豬血滅聖壇，啟示錄話將來會有人毀壞聖殿

提圖斯滅族之後猶太人現代經歷咩浩劫大家都清楚

佢應該只係表面個堆
代表緊底下堆真。核心人物

呢條撚樣原來仲未死

法記：江派先係最大老版

唔好忘記幫中共宣傳⋯⋯幕後黑手！

我係Trump 立即捉deep state 班有錢人，打土豪分土地，分俾班無腦黑人，同我鬥大？
唔係話要共產主義嗎？仲等？
捉班deep state 做先導計劃
共產唔緊要，共你班deep state 個產先係最緊要

想講 希特拉當初係因為見日耳曼人係奧地利點樣畀猶太人係政治上欺壓 所以先會仇視猶太人

正如毛主席所講：「沒有無緣無故的愛，亦沒有無緣無故的恨。」

縱然屠殺係有違人類道德，但佢屠殺係可被理解。

你應該用動機／起因明顯
可被理解唔係咁岩用係呢度

索羅斯係Antifa 同BLM 金主，仲有早幾年單美國難民潮都係佢背後主使。

唔係囉，佢都係棋黎

懲教署禁止荃灣區議員岑敖暉，明早以公務探訪方式探訪羅湖懲教所1名在囚人士。

Open society >難民潮

亞伯拉罕擊打磐石，以自己與亞倫的名字使水流出，耶和華因此唔俾信心之父入迦南地。
點解猶太人以上帝子民自居，但無謙遜既自覺反而充滿自大

美國政治分餅家族

push

講撚咗97年係支共同佢deal好攪衰香港

美國想同中共制裁俄羅斯
中共借力打力
美國係有責任收拾場面

曾蔭權咪好勁？Deep State 大佬都打得贏

法利賽人：You aren’t Jews

Cls

新唐人電視台11月17日報道，鮑威爾11月15日在霍士新聞節目上再次指責，2020年美總統大選投票結果被人為篡改。據舉報人揭露，本次大選使用的Dominion與Smartmatic投票系統，是專為操縱選舉而設計的。全美國都出現了一種情況：投票系統將數百萬張特朗普總統的選票劃給了拜登。

「這是一起大規模的選舉欺詐事件。⋯⋯我們要追問是誰如此膽大妄為，批准購買這個系統？他們購買這個系統的用意是甚麼？所有購買Dominion的州都應該被刑事調查，州政府負責購買的官員要受到嚴肅的調查。」

鮑威爾還說：「我們甚至發現有人在這中間收取回扣。我們通過不同的爆料人在收集證據。有大量的現金行賄給州政府官員的家屬，以促成軟件的購買，這真是一個陰險腐敗的政府系統！我無法形容我有多麼憤怒。」

鮑威爾強調：「購買了Dominion系統的人絕對知道他們會得到甚麼。它不應該被安裝在任何地方。我們會向公眾展示這個國家有多腐敗。」

另一特朗普團隊律師朱利安尼11月15日亦對霍士新聞表示，Dominion投票系統專為選舉舞弊而設計，存在重大安全漏洞，但長久以來卻被人為的忽視了。

朱利安尼說：「軟件是由Smartmatic公司開發的，這公司是委內瑞拉前總統查韋斯創建的，查韋斯的兩個合夥人至今還擁有這家公司。他們用這個軟件在南美的選舉中進行舞弊；（該軟件）大約10年前被美國禁用，如今又以分包商的角色回到美國，利用其它公司名作為掩護。」

幾年來，包括CIA、FBI以及其它政府部門在內，均收到不少關於Dominion軟件的舞弊舉報。鮑威爾表示，甚至多名民主黨人士亦有同樣的質疑，但是，政府部門卻無人對此作出任何回應。

鮑威爾指責美國聯邦情報系統嚴重失職，並暗示包括中央情報局、聯邦調查局在內的多個聯邦機構，均涉嫌捲入了「2020美國總統大選」欺詐案。

「這不禁讓我聯想，到底多少中情局的人藉助這個軟件達到自己的目的。」鮑威爾說：「FBI執行的唯一一次聽證，竟試圖恐嚇並讓證人改變其原本真實的證詞，且4小時的問話是由一個反特朗普的FBI特工執行。」「他們簡直太荒謬了！」

分析揭秘 最新一次「深層政府」政變
另一爆炸性消息亦令網民們十分感興趣。阿波羅網11月17日編譯一份未經證實的、《網關專家》網站11月16日以第一人稱的報道。

報道作者在國務院反恐怖主義辦公室（現在是反恐怖主義局）工作4年，是直接與聯邦調查局打交道的2名官員之一。曾負責調查泛美103號航班恐怖爆炸事件。通過該次經歷，了解到美國的執法部門如果沒有得到其它國家的許可，就不能在這些國家開展行動。

作者在美國軍事特別行動部門工作22年，所以，對美國執法部門、美國軍方與大使館的實際工作有很多經驗，知道如何解決美國要在外國進行執法或軍事行動時出現的問題。

作者表示，美軍是外國公民，必須按照德國法律行事，所以並未在德國突擊檢查Sctyl或Dominion的辦公室或伺服器。因美軍對這些實體沒有實際執法權。

但作者得到的可靠消息說，一支隸屬美國歐洲司令部（即USEUCOM）指揮的部隊，確實執行了控制電腦伺服器的行動；有美國執法人員在場，證據將由司法部通過美國律師控制，並可在法院或其他司法程序中使用。

作者表示，該伺服器屬於中情局，而非Dominion或Sctyl，所以美國軍方完全有權力這樣做。因為中情局在歐洲戰區均是用軍方設施做門面掩護。

作者通過自己的渠道印證了先前關於中央情報局局長吉娜‧哈斯佩爾在該次行動之前並未被告知的報道，並認為這更加證明了美軍此次行動目標是中情局（在德國）的設施。

作者還表示，自己也得悉聯邦調查局局長克里斯托弗‧雷（Christopher Wray）被排除在該次行動之外。這意味著美國其它一些執法機構，而非FBI，（如美國法警、緝毒局、特勤局等）在這次行動中負責收集和保存繳獲的證據，以待呈堂。

作者認為，悉尼‧鮑威爾（Sidney Powell）是名嚴肅的律師。她不會作虛假聲明。她顯然知道正在收集證據。這些證據將毫無疑問地證明中央情報局與道明尼（Dominion）軟件公司有某種邪惡的關係，道明尼軟件公司被用於在國外對美國進行選民欺詐。

報道引發美國網友圍觀、議論：

「選舉政變⋯⋯」

「是一個中情局的行動。」

「而且他們被抓了！」

「是的，當所有搖擺州幾乎同時停止計票時，他們的舞弊行為太明顯了。」

「我也是這麼想的，這時他們就開始牽制特朗普了。」

「如果我們讓這個虛假的選舉成立，我們就活該！」

「瞌睡喬的承認是完全真實的！（拜登曾說：）『我們組建了我認為是美國政治史上最廣泛和最具包容性的選民欺詐組織』。」

「這簡直就是一場戰爭。如果這種選民舞弊和選舉舞弊不被發現和根除，自由和誠實的投票就會失去。犯罪者應該被吊死⋯⋯。」

「這是一場內戰和全面的政變企圖！聯邦部門試圖破壞法制和憲法！」

「我們即將見證這場政變的曝光。大規模的選民欺詐，與民主黨的支持，中共的支持，索羅斯的支持。」

「他們可能都已經被妥協／勒索，加以控制。奧巴馬從未離開過華盛頓⋯⋯相反，他留在這裏管理一個影子政府⋯⋯以保護自己和其他人不被發現他們的反人類罪行。」@

索羅斯

如果呢班人真係出咗事嘅話
索羅斯水洗都唔清
所以爆曬出嚟反而唔夠膽郁佢哋

如果真係拉人，我諗 Trump 都有可能被暗殺。而且，分分鐘對家會先下手為強。

敗登要行啱好多步
牙侵只要行啱一步就可以收佢哋皮

Push

索羅斯表面卒仔黎
好奇後面仲有咩人

冇遠見咪要跟人行
咪要盲目跟隨全球化

個個都知係佢

實際係俄羅斯飲毒藥杜老虎

世界轉右 唯一出路

Hang the Jews

咁嘅情況下仲出手嘅話好大機會激起內戰
搞到咁嘅話個情況就唔係呢班人控制到
我估佢哋而家講緊數 睇吓追唔追究或者呢班人仲可以保留到幾多利益
兩邊傾掂數或者傾唔掂數今次大選就會有結果

全球化可逆嗎？領袖識唔識睇餸食飯都係睇佢有冇本事嘅重點

當然香港政府非民選，佢理得你死

受益？
你明唔明全球化就係我地一路講緊既自由行、周街金鋪藥房

你知唔知梁天琦以前講既好多政綱其實有唔少係反全球化

本土農業，海水化淡，提高自給自足比率

好索唔索 索螺絲我話知佢索鎚仔啦

我諗未必。

而家對方有邊個夠膽凸個頭出嚟講數？

掉轉角度黎諗，呢邊都咁大棚人，又未必拉我先，點解會凸個頭出嚟俾 Trump 追殺。

但做大嘅就一直諗緊辦法去阻止拘捕行動，最有效都係暗殺個大嘅。就好似黑幫爭地盤咁。

推

咁幾時唔駛最接近呀？

統治階級猶太人, 係魔鬼
連自己民族（猶太民族）都出賣

公司d 八婆小人, 都秘密過佢

希特拉好似都係deep state

全球化
唔一定要跟而家呢種全球化

點解唔可以各國以本國利益同天賦人權為先做大前提推動全球化

而家個問題就係一D國家因為人命唔值錢，大量用廉價勞力去做爛市

姐係一個大食會，大家拎各自野食出黎share
突然間有個人拎極大盆野食出黎，大家爭食

然後自己D野食就冇人食

置頂啦

提到索羅斯收線就叫線索
佢自己CUT都得架啦
咩狗屎垃圾都叫舞弊證據
唔怪得地平說都有一大班fans

God bless the men kind

好心急

自由行同金舖藥房問題係殖民地無經濟自主權控制本地產業
有自主權防範旅遊泛濫嘅話無人會抗拒外來旅客消費
香港做轉口貿易起家，靠環球金融發達，難啲唔受益於全球化
要自給自足係為咗獨立生存能力，同全球化係mutually inclusive，
唔做環球貿易邊度黎錢做內循環

左膠認為本土係民粹
但撐全球化打爛本地工人階級飯碗
然後又屌返經濟產業單一化，搞埋d家庭式手作工業

搵到大佬？

Soros’s views on China

Soros has expressed concern about the growth of Chinese economic and political power, saying, "China has risen very rapidly by looking out for its own interests ... They have now got to accept responsibility for world order and the interests of other people as well." Regarding the political gridlock in America, he said, "Today, China has not only a more vigorous economy but actually a better functioning government than the United States."[253] In July 2015, Soros stated that a "strategic partnership between the US and China could prevent the evolution of two power blocks that may be drawn into military conflict".[254] In January 2016, during an interview at the World Economic Forum (WEF) in Davos, Soros stated that "[a] hard landing is practically unavoidable". Chinese state media responded by stating "Soros' challenge to the RMB and Hong Kong dollar are doomed to fail, without any doubt."[255]

In January 2019, Soros used his annual speech at the World Economic Forum, in Davos, to label Xi Jinping, General Secretary of the Communist Party of China and President of China, as the "most dangerous opponent of open societies", saying: "China is not the only authoritarian regime in the world but it is the wealthiest, strongest and technologically most advanced". He also urged the United States not to allow the Chinese technology companies Huawei and ZTE to dominate the 5G telecommunications market as this would present an "unacceptable security risk for the rest of the world".[256][257] Soros also criticized the newest form of China's Big Brother-like system of mass surveillance called the Social Credit System, saying it would give Xi, "total control" over the people of China."[258]

雖然佢係左派
但佢對支那立場好明確
甚至有暗示有機會會有軍事衝突

我明白好多左膠好討厭
但都唔好盲右
始終香港有大半人都係資本主義嘅受害者

真想就係cctoy最不願面對嘅事

其實而家係咪拍緊戲？

其實條片12分鐘你可以聽哂佢 入面講埋SCYTL呢間公司

補充說明

Scytl係一間選舉軟件公司，已確定有向今次大選幫手進行電子點票工作，向2001年於西班牙建立，佢地係搞online voting service，曾經有四個國家因為佢嘅安全隱患而棄用（比如backdoor、remote voting . Multiple voting ），呢間公司向今年六月宣佈左破產，但向十月二十號就賣左盤畀一間叫Paragon嘅公司，待FC (呢間公司背後有索羅絲及Bill gate嘅資金)

一個cut線當然可能巧合 但考慮到背後資金鏈嘅可能性 難免令人起疑

當然以我地層面好難去verify啲咩 無論係肯定佢定否定佢 而相信証明係咪真相嘅時間 會短過當年啲人要証明地平說係假

其實有一種流傳左好耐嘅陰謀論講法 「新世界秩序」簡單啲嚟講 就係話全世界最有錢有權嘅人覺得個地球係屬於佢地嘅 其他人都係垃圾 佢地會用好多方法去控制民情 比如操控輿論 令啲人越嚟越往佢地想要嘅方法行 甚至認同佢地係要畀人管嘅 甘心樂意俯首稱臣咁

呢啲都係好難FC嘅嘢嚟 唔洗信到十足嘅 聽完就當參考

鬥快請殺手

無知一問, cut咗線唔可以再駁返繼續咩

電視視像直播cut幾分鐘都玩完

So far我見唔到有一個香港時政KOL夠姜評論Soros

嘉賓直指所有爆暴亂既城巿 當地檢察長都係靠Soros資金選贏 Fox主持即刻hang 哂機

索羅斯危害美國國家安全

唔會行呢著, 在任期間死總統, 彭斯上任即刻可以鐵

索羅斯
唔係俄羅斯⋯

美國代表索羅斯
香港代表董建華

一年前CC台認索羅斯做契爺，一年後：索羅斯死全家

同我一樣, 即刻想起呢個post

11月19號總匯 持續更新

呢d咪標籤既問題囉
大把你口中既左膠都反全球化
in fact 全球化根本係capitalism in its finest day

佢喺全球唔同嘅國家支助社會主義運動